[英國]讀business/econ 依幾間大學邊間好

durham, leeds, Lancaster
目前唸住durham, overall ranking最高 有冇師兄可以比d意見我

其實對自已要揀邊科/出路仲好迷茫 對商科唔了解 唔知咩科有咩出路 無奈比屋企人迫 讀硬busi econ fina

Leeds Lancaster

Durham

點解唔諗London CityU

十多年前我都有諗過呢3間,
都係覺得Durham好d
London 怕生活費太貴

我會揀durham

london既話 其實係貴在accommodation
其他方面(食,行,衣)都仲可以自己控制

lancaster business school 應該勁D,

但durham出名D

啱 去過一次倫敦 d物價真係好高

Durham個名響好多woo

學科排名 lancaster最高
但一來年年變 出面d hr又話睇總排名多過學科排名

lancaster
普通話會進步好快

睇排名 reputation entry requirement 都係Durham 喇 top10 同兩間top20 你咁都要問？

一定Durham

Come to Chicago

幾年前 Lancaster 係全英自殺率最高大學

呢幾年好似chur 到啲學生好癲

business school既話lancaster會好d 但durham始終老牌名校 名氣會大d 返香港一定overall ranking>>>科排名

Lancaster搞笑咩

Warwick econ 同 Cambridge 同level?

同埋op 如果入到oxbridge 就唔會問呢幾間

Oxbridge>lse,ic>ucl>>ww

如果你信最新排名, Warwick已經係top 3-4, 但學費平過Oxford Cambridge & LSE

warwick啦

利申 英國垃圾大學 econ畢業

如果postgrad 其實ucl都唔錯 Econ program 來計 但好似好易入

The Complete guide?

Warwick econ/business 基本上同Oxbridge, UCL and LES的級數差不多
當然名氣就無佢地咁高，話哂都係新大學
但一定比Lancaster and Durham 好

Unsw > 你以上提嗰幾間

On9 ic 撚有Econ

Undergrad level

Ox > Lse >= ucl >> ww = Durham

IC呢科計唔計?
MSc Economics & Strategy for Business

Saying about ug this post is supposed to be

我意思係general 來睇

Econ 來計 同意

Oxbridge > lse > ucl >>Warwick >Durham /st Andrews/ Bristol/ Edinburgh/ bath>>Lancaster

好重要所以講3次

系統問題我都唔想

Ox > Lse >= ucl >>>>> ww >= Durham >= kings St. Andrews Bristol bath Edinburgh 打後嗰啲狗都唔屌

同意

講真 香港班老hr應該唔識Durham

認同，Durham係香港唔出名。你話讀Uni of Manchester 一定好多人以為你好勁😆

2018年UK econ ranking
兩間都一致

Times個幅rank係世界排名，我sort左英國only

Durham here

起碼係好多大公司眼中Warwick 係比唔上傳統oxbridge

係uk應該無邊間比得上oxbridge

Ug Econ: Oxbridge>=LSE>>ww>=UCL>Durham/st andrew>>>>others

講真 老先識 睇係似你唔知Durham 歷史多d

lse

Complete university guide no Lse u think is convincing thou lol? Lmfao

Ww economics is just simply not as good as ucl n no way comparable with Lse ucl Econ with a year abroad that programme is as competitive as Lse Econ. Ucl Econ has long history and top tier a level students wouldn't pick ww Econ unless they got rejected from Lse or ucl. That says how good they are compared Wif ww

唔入流

荷蘭uva 唔錯
平 用英文 但排名無英文系學校咁前

剩講econ，busi我唔知
LSE>UCL~Oxford>Warwick>Cambridge
英國本地
不過香港d 19HR剩係識認oxbridge架啦

NL既Tilburg, ERU都唔錯

Rejects from LsE Econ yes, not the case for Ucl lol. Many ppl chose Ww over ucl, get ur facts right. If your talking about MSc or PHD Econ, then LSE and UCl are definitely in a league of their own

nah mate, its absolutely not true. Look at their L100 rejection rate and WW. WW just easily sends out the offer in the early stage whereas UCL has a so much higher rejection rate on the applicants. From local's perspective, not to say Asians or other international applicants, they will just pick UCL over WW. admit it or not, they would even pick durham over WW coz Durham has its history as if Cantab which they dun give a shit to WW, not to say the disadvantage of the geographical location of WW. Where are the ibanks in UK? Canary Wharf, London. That already says all the things lmfao. And I can predict that your are the one studying WW and rejected by UCL and LSE lol

I am just saying Economics (L100). If u say like Morse versus Stat with Economics or any joint courses, then I would have no comments coz WW has got a stronger Math department, but absolutely for Economics for damn sure

warwick 係唔差但一定係lse之後

I study management, but i didnt bother applying for UCL, i guess it would be the same case if I had chosen to study econ. From locals perspective, they all know what the target schools are, and only LSE and Oxbridge would have a definite edge over others for econ, look at student rooms if you want to have a true account from the locals perspective. Durham are definitely very strong in certain subjects, but econ is not quite there yet. There is a reason why elite boutiques and BBs visit ww each year, despite the shitty location. Again, dont be so biased towards your home school. UCL is good, but more so for its postgraduate courses.

are u high or what? everyone knows for econ it's Oxbridge > Lse > Warwick > ucl > st Andrews / Durham. can ucl ppl stop always thinking they are good please?

I'm from Ic so don't say I'm ucl econ reject fyi

Nah ucl doesn't even have management course but just management science that's why it is understandable that U didn't pick ucl lol.

It is u being high. Sorry I m not studying in uk for uni but only alevel in uk coz I went to us upon graduation. It's understandable u said this coz u are not Econ major student but just an overview bias over ucl lmfao. Do have a look at the rejection rate per year and also the graduate paths of their economics major in LinkedIn then u will know everything lol. Btw, ww picks their foundation students to economics major but it never gonna be the case in ucl, just only stat Wif Econ those joint courses. If u dunno anything about economics, better not to act like a pro coz u are just stem student lol

FYI I got Lse Econ and ucl Econ offer during alevels lol

Lancaster

利申LSE讀緊PG, 但至少我身邊收到既資料大約係咁

On9 la英國老鬼咪識囉
宜家班老hr日日係到想當年 話manu好勁點點點 僅次於oxbridge durham有撚人識咩

利申：香港only

你讀得廢囉 雖然durham真係廢鳭左好多